八月十號仲有兩單好重要嘅新聞㗎！！

第三第四項可能唔係好多人發覺，但有重大意義，隨時可能為驅逐所有外國記者及剝奪市民法律代表權鋪路！

《信報》報道：

有線新聞報道：

推！

推

推！！

如果每次重大事件都印出黎派街坊就好

推推推！